FA唔好再救藍絲了，人地琴晚同d狗合作捉我地呀

對住d無腦藍絲唔需要再講道德
只會比機會佢地搞手足。
有時間留意下d手足好過啦

推

推！